想派聖誕卡 要就入黎

頭20個一定送
其他驚唔夠時間 儘量滿足
因為自己畫野差 再加上睇唔啱啲postcard
所以會用自己早幾個月喺日本影嘅相 用相紙Print出嚟再寄俾大家
由於我喺影相新手 影得柒希望你哋唔好介意

海外巴絲 Sorry 因為香港郵政條list 好多都過咗聖誕郵件個截郵時間
我會照寄但可能會變咗新年卡 唔介意可以照留名
20號前會寄晒出去

想睇我手柒字同影嘅柒相就入下面條link 留個名啦
最好15號前留好名 咁你就應該可以聖誕前收到啦

絲打派我就要

有J絲打 OK？

會有個女仔同我一齊寫嘅
睇下你好唔好彩啦

多謝

Thx

Thanks

填左
多謝

留名

台南市永康區大灣路942巷71弄119號
多謝

Lm

多謝先

我都要

我要

多謝先

form已填，多謝哂先

多謝左先

填左form了thx

LM

come on

Lm

已填

I want

巴打想要E－card?

多謝 期待

暫時有30位
應該寫得曬

填ed 想我寄返張俾你寄住附埋地址

我想要你家姐寫個張ok？

lmlm

lm

咦係喎！
我應該比地址你
比錯左添 點搞

己填 多謝巴絲打

填咗,希望收到

我填左啦 希望係女仔寫la

填左希望有我份啦

回返我email 啦

其實係我ex嚟
佢幾忙 應該大部份都係佢講有咩想講 我代筆

巴打代筆算唔算？

有位係2016年12月6日 下午04:44:46 留名
叫Cxxxx 無留到LIHKG名嘅絲打

唔該可唔可以比個中文地址俾我
我係香港郵政個網到搵唔到你個地址
驚寄錯比隔離
可以填多次form 或者email 地址去 hkgyotsuha＠

推一推

已回
有無收到
btw thx

仲有無

多謝晒😍😍😍

收到收到 唔該晒

暫時寫晒啦
個form 開到12號
20號前會寄晒

Thx巴打

依家先填完 是咪完了

會繼續寫
12號前留名嘅都會盡量寫

謝謝你 希望可以收到

已留名 等收新年卡

已填
希望收到啦

填左 多謝

sent！

填咗啦

收到啦多謝！

不過同我填表內容有d唔同既

有心

cheers bro

係咪第二位巴打寄
因為我仲未寄
同埋我個信封同張卡有寫LIHKG名

Lm thx

中原地產代理有限公司

香港中環皇后大道中十八號新世界大廈一座五樓

收件人: 施永青

填已表

填左 多謝晒

阿不思鄧不利多絲打
想問下你果到係幾多號
我見郵局果到好多間屋都係同樣地址
驚郵差俾錯隔離屋
你可以email比我 hkgyotsuha@gmail.com or re返呢度
thanks

係
唔好意思搞錯左
btw 期待

好想要

召喚絲打～～～～～～～

收到張卡啦！多謝巴打，不過我無信過教

咁快 我仲諗住星期一先到

收到喇多謝絲打(好似係

收到了

巴打絲打我個名係因為成日都遇到濕滯野先改呢個名 多謝你地張聖誕卡

收到了
謝謝你

我都收到 多謝你
貼左係書枱

我收到啦 張相影得好靚 !!
巴打真係好有心 Thank you!!

多卜[img] 張卡好𡃁

收到啦 我係快樂問題嗰個
張相係邊度影？睇下有冇機會去先 影得好靚
其實我真係有好多野想做 不過好似好難達到
Btw我係巴

收到喇 thxxxxx

見你個名以為係絲 sorry bro

係伏見稻荷 無乜人呢part 係行上山上面影既

已經收到,多謝

多謝晒 祝你暖暖咁過聖誕節

收到啦
樓主好有心 多謝阿有聖誕卡收